做過薩莉亞三年 你問我答

做咩成日捉我唔畀錢飲汽水

入面d野係咪差唔多全部都係叮叮/翻熱就得？

幾錢人工 咩職位

d肉醬多利亞難食過閪

我都有份

公司規定 但我冇捉過

難食你又食 原來你鍾意食閪既

試過食咩蜆肉意粉肚痛，解釋下

得個燜牛肉係叮 扒個d係入爐整熱

四十幾$ 入到去做得耐咩都會做

邊樣野最乾淨 / 健康 / 叮得最少

Pizza飯意粉唔係叮？點整架？

可能蜆肉問題

屌你老母 屋企人外賣買左返屋企食
一個甜蝦多利亞 一個雞肉多利亞
個雞肉多利亞酸既 都唔知係咪變壞左

漢堡算乾浄

青醬邦哥尼個青醬點整

唔加杯錢然後偷偷地去拎汽水會唔會比人屌？

會幫你加錢

買一杯兩個人飲會唔會捉？

會

我冇做過意粉 唔太清楚

可能佢朝早整到你買個時先入爐掛

但早二個月前係大埔舊個間食過, 個staff同我講一個杯可以2個人飲

魷魚點整
同埋係咩醬汁來

點解d汽水面頭硬係有層油

同問

枱上面啲芝士粉係咩牌子

見過最貴張單幾錢？幾多個人食？

做得開唔開心？

點解啲雞翼可以咁細隻

因為個杯有油

D 雪糕係咪融過再雪返？

點解食完會屙屎

我個朋友都係咁講

點解蕃茄雞翼飯得tea先有

我都想知 仲要差唔多間間分店都係咁

個杯真係好撚污糟

係佢d杯勁油

杯係收入黎廚房直接入機洗 部機又要洗焗飯碗 鐵板 入面係好油 所以杯係超油

四個人 叫左成500幾蚊

佢費事捉你姐

暑期工想做，想問下做廚房會唔會好辛苦 ？
人工同waiter係咪都一樣？

幾時先有明太子意粉？ 之前食過好好味但而家冇咗

全職一日番幾多個鐘？每個星期番幾多日？

超辛苦 除左沙津位 一樣 第一個月40$

要等日本個邊決定

一日 10-13個鍾 番五至六日

入面廚房啲衛生點？

之前試過個黑衫直頭叫我唔洗叫，直接去飲

樓主邊到做

點解日本餐廳會容許呢啲嘢
定係日本淨係租個名比香港人咩都唔理

寶琳果間好似好少少冇咁油

你真係好撚天真

fatc

點解成日好似好污漕咁
有次真係想投訴但搵唔到投訴個email

A級路過

三文魚抵唔抵屌

我係北角果間食 見過有班死潮童 有男有女 13，4歲到
6-7個人先夾錢食兩個飯 仲要俾人捉冇加錢就飲幾杯野 再加袋走人地好多個茶包

咪，最污係三文魚
呢樣真心唔好食

洗唔洗咁 任飲又唔係貴

有無恥笑過人倒瀉晒成樽芝士粉

咁細個冇錢丫嗎

一句講哂，到底有咩唔係叮出黎

下! 點解!?

家下仲有無人跣？

綠色紅色係咪冇分別

我意思件衫

無一樣係叮

d staff個樣食左屎咁 好多死肥婆西口西面

嘩......成10幾粒鐘，唔怪得知佢講到可達萬五坤人入去😡😡😡
如果係五日工作制都可以諗，番足六日，得雞碎

有咩高見呀撚樣

日本開過泥嫁柒頭

點解沙律入面啲沙律醬成日多到好似水浸咁？

好中意食辣肉腸，出面有冇得賣
你知唔知咩牌子

雞肉多利亞做法 跪求

LM,成撚日食

Lu

嘩 好威威呀知道係日本直營
你一定係乜撚都知嘅天材啦

跪求食譜

香辣雞翼幾好食,搵邊個入貨

點解d嘢食咁難食？

嘩 日本直營你又知 無一樣係叮你又知
究竟係商業奇材 定係 廚房仔呀你

我啱喎

俾人串一句就發哂爛咋, 你睇你幾撚ON9

真心？都唔係同一個人答你

你自己睇清楚quote左咩

你鍾意啲客㩒鐘仔定舉手？

點解會早到三年咁耐?

要知道有幾難？

五年前做過 洗碗位晚市炒場真係痴撚線 果時計過一晚八千隻碟走唔甩

最爽最hea係餐具甜品位

坑口定寶琳？

點訓練到d waiter可以一次過拎好多餸食物出嚟?

麻麻地

除左燜牛肉 其他唔係叮

第一日教完 你瘋狂拎乜都練到

都唔係

d卡邦尼汁超好食, 點樣整出黎, 巿面有得買嗎?

如果係咁禁鐘仔你有咩感受
利申:每次禁都十幾次上落

雞肉多利亞點整

組長留名

利申 識曬d位

可唔可以解答下上面d巴打既問題

1點半放飯先 今日要番學

日本有D薩莉亞開24
部份分店半夜得一個職員污糟到仆街

點解冇得俾八達通

點練成成枱碟可以一次過擺哂上手
啲碟擺到上膊好厲害

屌你次次食親返到屋企都會即刻肚痛

太油，上面個巴打話佢d碟用機洗，野飲杯又係隊埋落去洗，想唔屙都難

以前收碟會砌戰艦 好鬼好玩

通常都係借力 呢個沒你想像中厲害 一兩個星期已經做到

通常我地都貪快 偷雞想洗快啲 當然代價係d野污糟

飯+茄醬+油 + cream+ 奶 +雞粒+ 黑椒汁+ 芝士粉

工廠整 薩記d卡邦汁 我覺得唔好食 波辣先好食

香港薩莉亞好少食
反而大陸薩莉亞食得多，因為唔知大陸有咩食

點解d waiter咁鍾意冼住過黎落單

呢家應該無嗱嘛？

點解可以做到咁平,仲平過大家樂

因為份量比出面少

一個雞飯先得個半碗，仲要大量cream,奶

點解可以咁撚多小強 上次去食 個焗薯角都有小強係上面 跟住同一日睇個fd個snapchat 又話佢叫左個意大利飯有隻小強

點解甜蝦沙津咁多蝦？
d蝦有問題？邊到黎？